出面有老鼠 點算好？

好驚

準備定精靈球

救命

hi

整間妙妙屋俾佢

捉隻擺係出面

好驚 佢好似跳緊舞咁

moto...

圖都無

電腦整好啦咩

學茶記咁淋佢滾水